有冇人可以整國際賣港通緝令比外國巴絲

香港公民遍布全球
我地可以整張 list
等外國巴絲都可以瘋狂狙擊
大婆嬅就係板
連外國想勇武巴絲都可以做嘢
就算天涯海角都可以收佢地皮

關於被自殺，大家有無發現有共通點

push

非常好

依個可以係新嘅攻勢
而且外國巴絲面對嘅風險理應細 d
變成全球開花

有得諗，
整個page係通報依班友既行情

Yes

全球開花
全球狙擊

全球開花
全國狙擊

見到敵方大將招搖過市竟然唔做低佢

要時間進化

人地唔知點 stand with hong kong
依家可以啦
做哨
報行蹤
參與行動

甴近平！

推

唉⋯⋯

灰機